[求教]滑鼠有撻油漬咁既野，點搞好？

小弟用咗隻滑鼠大約年幾
啱啱發覺粒掣有撻油漬咁既野
試過用濕紙巾 酒精 去油布 都抹唔甩
想問下有咩解決辦法？

On9仔呀
係甩色唔係痴左野
點抹都無用

笑死人咩

on9

咁甩色有無辦法搞？

用沙紙

精黎

買過隻啦

打左油，冇計～

一見到張相就好自然咁搵有冇地方反射樓主唔著衫個樣

(認真) ABS 材料用得耐, 會打油
外觀問題